[休班警] 羅湖過境藏毒被捕

西九龍交通部一名休班警員，本周一經羅湖管制站由深圳返港時，被海關人員在其身上及行李搜獲0.8克冰毒、一個冰壼及238支未完稅香煙。

該名警員46歲，他涉嫌藏毒、藏有可作吸食毒品工具及藏有應課稅貨品被捕，被帶返海關調查後，獲准保釋候查；而涉事警員在被海關拘捕後，已被警方停職。

你地冇錯到

係佔中既錯

海關竟然唔體諒警務人員壓力

有牌爛仔係咁上下

自己人都拉
你地冇做錯到

除左影裙底同偷野，原來阿sir仲會吸毒

將佢送返去深圳邊防啦

呢啲叫見多識廣